# README

## Manual MarkDown

Este es un manual sobre sintaxis MarkDown, al contrario que los editores como LibreOFFICE que son WYSWYG (what u see what u get) 

Esto es una **negrita**

Esto es _cursiva_

*Elemento

lista 

1. x
2. 3
3. d

codigo multilinea 

```php
<? php

echo "Hola mundo";
?>
```

Codigo de una sola linea es asi `echo "Hola mundo`;

Un enlace se hace asi [Texto del enlace] (url)

linea horizontal:

---

> Esto es una cita de marx

